700 250天線已穿，熊得

熊左咁多日你先講翻去面壁啦

已all in put

有無正put推介？

跌唔落，牛左

過氣布算啦你 點解唔入返group圍威喂

今個月第一次千跌嗰下死曬啦

唔好吹水啦你死佢都未死

佢梗係唔會死 跟佢班靚死昨嘛

250都未驚過

今日明顯跌多左喇 聽日升梗